[
  {
    "id": "01.01.2020",
    "question": "In welcher Spiele-Serie hauen sich Nitendo-Figuren auf die Rübe?",
    "answer": "Super Smash Brothers"
  },
  {
    "id": "02.01.2020",
    "question": "Wer ist das älteste Kind der TV-Familie \"Die Simpsons\"?",
    "answer": "Bart Simpson"
  },
  {
    "id": "03.01.2020",
    "question": "Welcher Vampirjäger-Clan schwingt in \"Castlevania\" die Peitsche?",
    "answer": "Belmonts"
  },
  {
    "id": "04.01.2020",
    "question": "Welcher Comic-Bösewicht heißt mit bürgerlichem Namen Oswald Cobblepot?",
    "answer": "Der Pinguin"
  },
  {
    "id": "05.01.2020",
    "question": "Wei heißt der Glöckner von Notre Dame?",
    "answer": "Quasimodo"
  },
  {
    "id": "06.01.2020",
    "question": "Wie heißt die Heimkonsole von SNK, in der Spielehallen-Technik drin steckt?",
    "answer": "NeoGen"
  },
  {
    "id": "07.01.2020",
    "question": "Welches Sammelkarten-Spiel wird gemeinhin mit MTG abgekürzt?",
    "answer": "Magic The Gathering"
  },
  {
    "id": "08.01.2020",
    "question": "Wer komponierte den Soundtrack der Turrican-Spiele?",
    "answer": "Chris Hülsbeck"
  },
  {
    "id": "09.01.2020",
    "question": "In welcher PlayStation-Serie heißt der Protagonist Nathan Drake?",
    "answer": "Uncharted"
  },
  {
    "id": "10.01.2020",
    "question": "Welcher Charakter tötete 1992 in den Comis Superman?",
    "answer": "Doomsday"
  },
  {
    "id": "11.01.2020",
    "question": "Wofür steht die Abkürzung F-Zero beim gleichnamingen Nitendo-Titel?",
    "answer": "Formula Zero"
  },
  {
    "id": "12.01.2020",
    "question": "Welcher Physiker stellte die Relativitätstheorie auf?",
    "answer": "Albert Einstein"
  },
  {
    "id": "13.01.2020",
    "question": "Wer hat den Joker im Batman-Film \"The Dark Knight\" gespielt?",
    "answer": "Heath Ledger"
  },
  {
    "id": "14.01.2020",
    "question": "Wie heißen die beiden Drachenjungen aus Bubble Bobble?",
    "answer": "Bub und Bob"
  },
  {
    "id": "15.01.2020",
    "question": "Wofür steht die Abkürzung LARP?",
    "answer": "Live Action Role Play"
  },
  {
    "id": "16.01.2020",
    "question": "Mit welchem Instrument reist Zelda-Figur Link auf dem N64 durch die Zeit?",
    "answer": "Ocarina"
  },
  {
    "id": "17.01.2020",
    "question": "Welcher Schauspieler verkörpert die Fikĺmfigur John McLane?",
    "answer": "Bruce Willis"
  },
  {
    "id": "18.01.2020",
    "question": "Welche Kopfgeldjägerin stellt den außerirdischen Metroids nach?",
    "answer": "Samus Aran"
  },
  {
    "id": "19.01.2020",
    "question": "In welcher Animatonsserie gibt es die Figuren Itchy & Scratchy?",
    "answer": "Die Simpsons"
  },
  {
    "id": "20.01.2020",
    "question": "Was war Sitcom-Charakter Al Bundy von Beruf?",
    "answer": "Schuhverkäufer"
  }
]